點解我地封大陸關就係歧視？？

佢地唔比我地上去叫雞無人話佢地歧視我地既